支那失業人口已達兩億

2020年1-2月，支那規模以上工業企業利潤整體萎縮42%，其中民企萎縮42%，外企萎縮55%，國企萎縮34%，經濟停擺的威力，那是一視同仁，無論哪種企業，利潤統統呈現腰斬之勢。

以電子科技為主導產品的外企，受到的影響相對更大。當然，這可能也與它們下定決心將產能遷回本土有關。

美國那邊的330萬失業，是全行業失業人數。

而支那單單規模以上工業，就有了約500萬的失業人數。

至於中小型工業企業以及服務業，至今都沒能好好實現復工，失業人數當然只會更大。

中小型工業企業在去年底的總就業人數約9000萬，服務業的總就業人數更是達到37000萬。

按目前的復工率算，中小型工業企業還有2千萬人沒能復工；服務業的整體復工率根本談不上5成，就按五成算吧，也還有18500萬人沒有復工。

合起來，2.05億人還沒復工，我的問題是：已經到了現在這一刻了，能復工的企業，其實早就復工了，如果不能復工，那也已經斷了現金流，活不下去了。

所以，現在這兩億人，真的還能復工嗎？最終能夠成功復工的比例有沒有一半？

source ：

太長，我節錄咗

回鄉創業

抵能死

完

我同事話啲支那雞同夜店業啲人好多偷渡落嚟香港搵食

但而家瘟疫，邊個會去叫雞呀？

仲有飯食，國家會照顧嘛，dklm

死到咁多就爽

上海都勁耐無新聞

之前記得明明武漢最嚴重，之後就係上海

過多排政府就會開始滅貧了

然而 GDP 官方仲公佈有增長

無人反工都有增長 其實不如再炒多2億人

之前好撚威架

可能好快就無
嗱你諗下，啲城鎮嘅人失業，就回鄉住
呵
將瘟疫引入農村可能已經發生咗

小康社會

反定返

電子支付好先進， 中國好發達

一場災難就現真身

之前班人重笑香港人，而家係咪可以笑返佢哋？

好怕佢地會失控衝晒落黎

唔係 -13 percent 咩

最大鑊係復工都冇訂單

已入支爆記錄儀

點止笑香港人，笑人哋美國600萬人失業
其實自己收收埋埋2億

嗰啲根本撐唔住，執哂粒啦，4個月都嚟喇喎。。。。
都執粒，無工可復

三和大神表示 驚閪

100%

唔洗
瘟疫幫手滅咗勁多

但林鄭依然加人工

未係，明明講好民國後不可成精嫁嘛

三和大神都無工開啦，啲厰都執哂

會叫雞嗰班人，你估哋會唔會淆底唔叫吖嗱

我就係覺得唔會再叫
所以唔明啲支那雞落嚟做咩

100%會發生

睇下三和大神幾時消失就知中國經濟點樣

抵死

習近平都可能加人工
佢理撚得你死，再重要係江山不倒
共黨文革到而家，死人夠多，有無倒台？
佢哋根本好了解啲市民
認真，我覺得佢哋真係未驚過

2020全面脫貧

説好的2020全面小康同無桶台灣呢

衝咗一大堆喇。。。
啲支那雞係第一班，點知落完嚟啲夜店又收皮啫。。。

攞去堆肥田料

死番一億半億
失業數字銳減50%!!!!!
習大大抗疫應記一功

省港旗兵

三四月仲有
五月就真係無人知

享受祖國榮耀

死夠兩億再講

支爆近了

坊間有冇更多消息

係支爆就快啦

全力生產口罩
黑心口罩13蚊人仔一個賣比鬼佬
鍾國又嬴

好多人叫喎

用意大利個model計下真實死幾多人？
CMHK個高層畀人炒咗啦

一解封肯定大把雞榨取香港人外滙

啲人on 9
口罩，紙巾㩒鐘又點？家下性行為 wor

人地有美國政府派錢洗,支那人有冇

學3毛話齋你開心就好

其實睇支那新聞就係要掉轉解讀
佢話冇事即係有事
有內需即係冇內需
一個連政府都講大話既支那
佢地D人因為咁而死真係唔抵同情

驚西咩 有黨有國家

所以有好多5毛

我都想，但一諗到文革玩咁大都無事，就無信心

之前仲話靠內衰
死得7788仲內衰

參考北韓做法，做唔到野就

Wfc

唔止內需，連啲農民都病死晒啦
咁偏遠又窮，實叫你等死

2億人食草
有冇咁多草

3月pmi 好咗少少

switch廠復工未？

可以食人

冇咁快返去
會放棄揾工返鄉下應該真係窮途末路,起碼幾個月揾唔到工

幾個月,有病乜病都發咗喇

全部返鄉下耕田，未無人失業囉

習大大前幾日都講醫回鄉創業啦

兩億低質蝗蟲
隨即變罪犯

天朝共慘黨夠唔夠2億丐幫玩

加入做五毛咪得

中國勞動人口8億
2億/8億=25%失業率
媲美大蕭條

整ringfit 廠一定唔洗執

文革時支那可以完全鎖國
而家可以嗎？

我覺得就真係返咗去㗎啦
可以咁講，農村要死都應該死咗
啲知係邊可以睇到糧食供應啲data

死撚哂就變小康

支那 失業 消失 人口已達兩億

CLS 糞便都有毒wor
唔get，呢個世界啲人真係CLS

當個口罩萬能
不過有d連口罩都冇戴

壹仔有片 偷拍棟樓的盛況

有d 話搵唔到源頭case
都唔知會唔會幫襯過之後中咗 但唔敢講

都幾難
畢竟已經享受咗物質咁多年
同埋大家都知文革咩料

佢地無端罷事咩都唔會報的
講得個樣野姐係仆緊街，要救火

淨係深圳啲骨場 有幾多骨妹冇工返？

得個面冇個底
點講大話都好
個底係乜都冇嘅
點都唔會變到出嚟
內需本身都唔係話勁
D 企業本身都要其他國家買野佢先有單
仲要係糧食進口國
貨又唔夠食又唔夠
賣口罩比人D 質素又差到要退貨想以物換物都fail
如果佢真係咁都捱到咁冇咩野阻到共產黨

抵死
所有既果都係自己種出黎
如果11月果陣已經注意到 快快手搞好
都唔會搞到而家全球都有
佢地啲訂單都唔會無晒😹

回鄉創業，又贏

信政府

未復工=失業？

我識個叫雞fd, 仲叫緊

外向形經濟講到靠內需就得咁

如果死亡人口真係有一半
超美趕火星

食樹皮

鄉下人咪得 城市既咪玩啦

去到食人未
未食唔洗報啦

但係大家有冇親人係支那入面 有冇收到風有人話自己冇工長 頂唔順?

先讓一部分人窮起來

篇嘢好黃
作者仲整咗條片撐手足

我都比支那搞到冇左份工，不過最怕係比支共搵到機會翻身

藍屍仲話祖國仲係好撚強大

食樹皮is ok

就快有行軍蝗蟲做儲備糧

係唔係即係15%失業率？

又準備落嚟搶野

反吧！

冇問題，呢班人等武漢肺炎送走哂，真正實現mr shithole 既2020 全面滅貧

屌那媽有無咁緊火

用機關槍滅貧

無外國訂單，比你自己搞掂肺炎都無用，全世界都唔得閒

返鄉下耕田

無產階級

衝落嚟有咩用？

男盜女娼

解體啦解體啦

支爆未

復興東莞咪得，支那又贏

加左一滴香好L好食嫁

唔出奇

如果疫情keep去到年尾 會唔會緊火

哭𨶙咗

4月8嘅武漢高鐵直通車

人均可能有，死左咁多人

實現全面小康 2020滅貧

回鄉創業姐
失咩鳩
當強國流架

大量冇錢冇女既單身漢對維尼政權係一大威脅

起義

冇錢就要反

要相信黨

整呼吸機，整口罩囉

唔好笑，回力鏢好勁

點會唔叫，班呀叔情願唔買口罩都要買多2盒馬卡壯陽，試過睇落80幾要拐杖先行到路既都黎買

利申：藥房打工仔

唔駛大貪，玩番去改革開放前，冇外匯已經好睇

仲未計非勞動人口,呢道都起碼億幾

貧窮係比較出嚟嘅，全世界一齊無飯食就無貧窮

謠言勿信:在我們偉大的黨英明領導下，身中國從來沒有失業2個字，我們只有一群精英份子在等候(代業)中，或需一些時間作出思想準備啊

主要人哋歐美畀佢搞成咁 都cut曬單喇

你意思係會信佢個PMI？

係人都知習肺炎份人工假既啦

回鄉創業係做雞定耕田？

2億？咁都唔暴動？

重有大把滾友去洗樓，佢地唔會理

我無實際計過, 但感覺應該到今日都未過億

男人谷精上腦真係好唔理性，要射左嗰一刻先會清醒

中國經濟數據依然破頂

以前睇大6嘅文革後D劇集，佢哋成日講(代業)唔知乜九意思，後來先知係失業等緊揾嘢做，屌

支那爆煲之後
真正有料怕咩競爭嘅年代先會返黎

有冇其他消息先

不錯不錯
所以今次支那咁快認係野生動物出現武肺
即係另有內情

係真唔係.....識幾個IT狗係南山做野 岩岩加左人工

班垃圾可以笑香港人咩 , 香港點衰都有錢過班乞兒啦

文革同大躍進都捱得過，中共今次點會咁易死

中國13億人口 2億都係冰山一角 沒事兒沒事兒

姐係冇事啦

果陣鋪天蓋地話食野味
打撚死都唔信

沒事兒沒事兒 還有黨沒事兒

唔好講咁多嘢，幾時玩多次太平天國革命呀

有d 唔同
文革大躍進支那都仲係窮撚
咁再窮d 都窮極有限
而家做過下有錢人突然變番做窮撚
反差太大未必受到
不過當然係未必姐
始終支那種忍受力都好高

我話20億。

香港準備大量外匯流出

似吹水

戇鳩

基本上認同，睇過YouTube 大陸人的video 大部分是失業要揾嘢做，甚至乎基本食糧都未必負擔得起

應該好似外國咁，整個安全性行為指南
整個連登安全叫雞指南

入門、載套、推車
唔好掂其他任何野，唔好用其他體位(推車only)

定d 黎
呢排回力鏢好撚勁
我選擇微笑

夜場都冇開

仆街啦佢哋實落嚟香港搵食
之後行出街小心銀包

班死雞蟲

郁到下面果批無用，最緊要郁到上面果批

沒事兒

保持行車距離算，始終得個講字

核平

我1月到依家無去
正正經經反而溝到女脫離左叫雞行列

佢哋點落嚟？
依家仲有人偷渡？

清除新疆人就係等冇飯開漢人去開「飯」

支那美女衝黎無任歡迎，當配種囉。長遠pump返大港女啲波

老闆：冇單仲要出糧又唔比執
炸咗間廠算

佢地會被趕去鄉下
唔計失業

暴動啦

放心，中國100% 失業率都唔會有革命

2月中國PMI跌到29.6
點解3月就升返去52.3
已經去返1月水平

做番老本行，呃錢就得？

上海唔係開番城18日再封城咩

IT 緊係加人工喇,咁旺市

返鄉創業，上山下鄉2.0

滅貧達至全蟈小康的計劃快將實現

全世界都有人失業㗎喇,你見到個數咁大係因為佢哋人口多啫,如果同印度比可能都差唔多.

數據點嚟先

光復 __ __
時代革命

唔開廠 國家照肺就有份
廣東省已經兇鳩班外資港資唔比炒人

我地重溫下支那人民對歐美爆發中國武漢肺炎既睇發：

「熱烈慶祝美國爆發肺炎」

「美國人死多d最好」

「美國經濟玩完了」

回力鏢，啪啪聲

好 我鍾意

快手內戰啦

e家國家無得照肺啦，唔驗就無確診

實有人緊火到失去理智

抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

仲要本身已經死淨7億隻蝗

好似全部唔合格 而家歐美政府唔買了

屌呀伯都咁有性慾

你還有黨啊

有個老闆，大概十個散工，計日薪，借緊糧度日

爽

屋企有田
唔計

全面小康社會

fake news 飛機文 拉

賣晒
之前講強征土地,仲有班支那人話靠黨收地筆錢喺城市買樓住,好爽

有冇花生

都無錢，點岀糧？
逼no pay？ 如果係，唔只兩億wor

唔係市民，係奴隸

提提你 中國有14億人

深圳，蘇州，杭州樓價大跌
渣都無啦

財新 Pmi 係markit 做，英國佬有無做假就唔知啦。

支那官方新聞pmi怒升，黨又創新經濟奇蹟

沒事兒沒事兒，咱們只是有錢不用工作

沒事兒，一樣GDP增加6%

譚德塞
算啦，都唔make sense，啲厰執咗好撚多啦
外國又無哂單，內需啲人又失業無錢

情況同美國比唔知點

其實有冇大陸人真係知道大陸咩環境
成日都好似都市傳說咁

Yep

食草囉，支那話可以丫嘛

感覺支那已經完全流唔到消息岀嚟
可能封鎖得好勁

想知三和大神現況係點......
係死哂定奇跡地逆市生存緊?

還有黨

你個名
2/14 自己計，計完就知已經痴咗線

2億人耕田

耕田囉

事實係北上廣深月入中位數都冇1萬

我個名有咩問題？！
Whatever啦,中國搞成點都好,唔好累埋香港就得.

IT係依附實體經濟
正如香港其他行業下行，香港IT vendor 上個月係咁炒人
我理解係如果大陸經濟差，除左醫藥行業，其他行業都冇得獨善其身

認真，我玩開隻手機game已好耐無更新

咁快到深圳

👀有玩豆瓣同微博
其實好多大陸人都話 飲食業同新高（我唔知咩黎，估係指新的高科技產業 eg IT?)都執左好多

區區兩億人口，中共根本唔放在眼內啦
死晒都重有12億

好似2 月頭見D網上反共海外華人話, 中共準備鎖國/公社...

太少，要7億

死了都要愛
不淋漓盡致不痛快
感情多深只有這樣
才足夠表白

死了都要愛
不哭到微笑不痛快
宇宙毀滅心還在

爆未?

你咪睇少啲雞蟲，特別班廢老

如果死兩億老嘢，對支那或者任何國家都係好事。我唔想佢死人，最緊要失業，呢啲人先可以反抗

後生囡落嚟做雞ok, 帶旺返本土黃業

其他不了

最好趕走班200大媽先

黨: 把牠們當成低端人口處理掉, 便沒有失業問題

全國失業個d轉晒去做口罩廠同城管。

轉晒做國企，唔比國民出國，由外需轉內需，中幗繼續強大

下鄉探索

小粉紅下鄉種菜
就能養成活一班廢老
1人下鄉救活3人，仲可以屌閪生10個一齊耕

用高鐵送菜送送新鮮食物
連保存食物貴都節省埋

中共或成為最大的贏家

市委書記同你講你炒人唔出糧執笠的話
以後咪撚返黎做生意

瀨得共 你自己諗

東莞復活有望

做雞，到時500叫到靚雞

美帝都係
利申失業中

咁即係有2億務農養牧生力軍囉

我都就快
介唔介意講邊行？
我身邊做飲食，酒店嗰啲，已經無得撈

咁直接執咗佢算

文革時嗰啲公社？
屌呀？大倒退囉

支那最大嘅移動火葬場上線啦

返去耕田

有政府，唔怕！

中國人民食草食樹皮可以捱一年！
到一年後啲人死哂，失業率就會跌返！

又支爆，算啦唔會發生

全部都是窮時
就無人是窮了

特殊技能，工程師，商務証件 …好多欵任揀(俾錢OK)

難啦，800一Q起碼

可喜可賀

係失業人口
定係失蹤人口呀

處女，香港歡迎你

退休姐，習種講到明100%脫貧啦

真正脫貧，
上年窮，今年死，
今年窮，下年...

太少了

到時大量支那女落香港做雞，正

耕田冇得輸

旅遊酒店個d呢

lm

18500萬人

馬卡真係壯到陽？

無撚可能
支那整緊假口罩假醫療設備，要請大把

有政府唔驚

d網吧情況點

咪講左個化武研究室佢離個市場200米
點都老屈係d野味啦

2020小康社會去咗邊

有呀，你太天真喇，雞蟲連性病都唔怕會怕武肺？

淨低嗰啲可以做炮灰收復台灣

好彩嗰啲暫時可以瞓下學校禮堂先
淨低嗰啲全部繼續瞓海信大酒店

咩做野嗰時持久d囉

仲要好撚重
唔係娜娜邊有飯開

海信應該由大酒店變左大墓場
如果D廠呢排開得返工，應該都仲吊到命

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

工一定要放復㗎啦
不過體檢隔離費都係要三和大神畀錢

支那一早用”花唄“揸干支那人既未來錢
支那人重邊有錢生存落去

你太睇少用賓周諗野既雞蟲

仲有攞住委任證食霸王餐嘅死黑警

80幾老雞蟲唔係啪偉哥買馬卡咁犀利?

7日鮮已經斷左貨一段時間。

仲有蒲頭咩

有草食驚閪

其實中国人唔開工返鄉下食草真係冇問題

失業唔會係支爆既決定性因素

本身都係得七八億人

2億失業大軍，仲唔攻入北京，肢解肥平

其實中国長期大把人冇野撈
要反一早反左

好多工廠停工。。。

咁偉哥係處方藥嘛
馬卡屈記萬0隨便就買到

我係指娜娜之類嗰d G

驚閪咩，有黨不怕。

用返武漢肺炎條橋，殺咁啲人咪解決到失業問題囉

最近政策係唔比外國一般人入境
但各國大使同政要可以
應該就驚普通人將大陸慘況公開

怕咩呀 當年收地亞公年年派三四十萬人仔
返工得果8 9k 月洗過20k

做雞 駁比官二代屌中
最好迫佢內射 再用個仔屈錢 爽

佢地冇野做冇錢自殺死咪仲好
對呢個世界黎講係好事

待呀